有無人聽房東的貓？有無人唔聽房東的貓？

有無同好有聽開房東的貓？

最近係YouTube 唔小心click入去，一開聲成個人震一震 點解把聲可以咁柔

佢首不知歸期的故人真係好正

佢隻新歌都好好丁

好鍾意呢首

1月6日喺武漢開演唱會
組團未

買得切飛？

有聽
把聲好正

有聽...美好事物

好好聽 幾正 等緊再去 深圳 廣州

點會買唔切
仲有好多飛喎
Btw已買，機票、住宿已訂

把聲係正 但啲編曲聽到好悶